香港幾時先至有大型傳統特色既鬼節活動

鬼佬有哈佬喂
香港都有7月14
但政府點解唔發大黎攪只係推廣D垃圾維港激光匯演
老老實實,起一棟樓叫做猛鬼大廈收飛都應該收到手軟
果D活化工程點解唔搵返一間攪下佢反而成日活動成食店
香港整個全亞洲最勁既鬼節活動唔係難事
所有軟件有齊,鬼新娘/降頭/我和彊屍有個約會/龍婆真係電影黎講都多不勝數
仲有果D路邊拜際

因為中國人唔會攞呢啲野黎玩 好唔吉利

摩頓台搞左幾日啦

你幾時係電視到經常睇到廣告,呢D戲演到侯生仔都唔去接觸啦
想推廣呢味野一定要有畫面
試想想
一個呀伯係度講果解以前D人要做神功戲 攪到周圍陰森恐怖帶到個故事出黎咁先吸引到人,
否則只會剩為一個文化遺產既人,從業者最後都只會失業

老實講,未聽過
接觸到既資訊只有哈佬喂
這就是現實

敬而遠之我明,但我想像到海洋公園既哈佬喂又再次爆棚

拿 你未聽過就唔代表冇
如果你有興趣咪上網/去圖書館睇下資料囉
自己都唔熟識嗰樣嘢點叫人推廣

我唔識餸但想有去食可以選擇餐廳

Ok u win

當全香港周圍啲盂蘭勝會死㗎？香港人都唔認識自己本土文化，吓吓都要將啲活動商業化出廣告餵埋嘴邊就死得啦。

樓主之所以淨係識halloween，係因為鬼佬將halloween商業化，咩costume party鬼屋主題樂園，用鬼嚟搵錢。

香港反而係尊重亡魂，家家户户化寶，做神功戲俾鬼睇，叫做慰藉下啲遊魂野鬼。無商業價值自然唔會落廣告，唔通政府落廣告叫「大家一齊黎同鬼睇神功戲啦」咁咩屌。

盂蘭勝會喺潮洲人多嘅舊區年年掛滿晒路邊banner路燈旗，政府同旅發局網站都有宣傳，樓主自己井底蛙連舊區都唔去就唔好走出黎柒。

想問呢你生命到目前為止睇過幾多套神功戲